香港電台記者採訪「撐警大會」期間被滋擾及辱罵

香港電台視像新聞 RTHK VNEWS
44分鐘 ·
【本台記者採訪「撐警大會」期間被滋擾及辱罵】
【香港電台發聲明嚴厲譴責在場人士阻撓及辱罵本台記者】

片段所見，本台記者在拍攝期間，被一名身穿白色衫的男子捉住右手，該名男子指示本台記者拍攝同場另一地方，記者要求他放手但不果，記者最終要由警員及其他傳媒機構的記者護送離開。

死廢老

撐警喎

你諗下點解係差佬護送而唔係差佬拉鳩出手既暴民

就知根本成個警隊冇一個係無辜

其他記者影到佢

推

仲要係冇一個差佬會幫手
所以黑警冇一個係無辜

D公安一致覺得冇需要插手

比埋外國傳媒睇咩叫法治？